其實點先為之笑到烚熟狗頭呢？

究竟係點樣？

: )

類似龜頭bob個種笑法

Bam